[選擇困難] 買x70定gr ii好

想買部定焦snapshot機去旅行用 睇中咗fujifilm x70同ricoh gr ii

好鐘意gr 影出嚟啲色水同sharp 但係x70外觀 對焦速度 夜攝 各方面等都比gr優勝
有冇用家分享下兩部機邊部好

X70 色靚.
wb好過GR2.
個閃用黎影囡囡一流.
係D掣唔好O禁.
同埋af 係由10cm 至inf. 所以會慢gr2 小小

X70 介面夠唔夠Ricoh 好用？
有Grd2，介面好user friendly

x70 jpg 色水無得輸

X 70 happy using

X70

X70 使用中
自己中意富士色彩

X70 一定無後悔

黎緊淨係帶部x70 去旅行

係買就快啦

有冇巴打用開grii

X70有咩effect可以玩

一定是x70

早排收左部2手GR

只因本身有XE2係手

無謂重疊左, 所以揀下d新野玩

如果乜都冇既, X70啦, 或者X100都幾好